國民黨醒醒！中國飛彈不會分你是國民黨還是民進黨 館長：打過來大家都要吃子彈

國民黨醒醒！飛彈不會分黨派 館長：打過來大家都要吃子彈

網路紅人「館長」陳之漢經常在直播中針砭時事、分享人生經驗，直白敢言、言詞犀利的硬漢風格深植人心，吸引大批網友關注。近日他在直播中大談「九二共識」，引發網友熱議，不料昨（10）日卻有網友在直播下方留言嗆殺館長。對此，館長今日受訪時不但認為沒有什麼好怕的，更針對兩岸關係發表觀點，直言「中國飛彈不會分黨派，打過來大家都要吃子彈」，呼籲藍綠兩黨應為台灣勇敢站出來。

今日館長接受媒體訪問時談到，面對台灣屢遭中國打壓、威脅，台灣沒有任何藝人、生意人敢站出來說話，原因很簡單，因為大家都怕影響到自己的事業，不想和荷包過不去，讓他看了很感慨。館長表示，其實很早就有中國的朋友想把他的健身品牌拓展到中國，但他認為「錢再賺就有，但國家尊嚴一定要擺第一」，因此就算可能會因此被中國封殺，他仍要挺身捍衛台灣。

館長表示，過去因為民進黨政府做得不好，因此他選擇支持國民黨，不過面對中國不斷威脅要用武力對付台灣，國民黨竟沒有任何人敢出來說話，至今還在喊「一中各表」，讓他相當不能接受，認為中國飛彈不會分你是國民黨還是民進黨，也不會管你是台獨還是統一，對準的就是所有台灣人，直呼「中國飛彈不會分黨派，打過來大家都要吃子彈」，呼籲台灣人應認清這一點。
（編輯：魏聖凌）

唔會打9.2

所以支那共狗國民黨主張腿張開.

奶共國民黨不得好死

解放後投共國軍
被參加自願軍打韓戰

不是國民黨醒醒
係仲相信國民黨的醒醒

所以9.2唔駛驚
飛彈識識別黨證？

呢個館長之前力撐泡菜瑜
而家又講呢啲野
係咪真係唔知泡菜瑜口中高雄發大財=奶大陸

打先算啦

中國飛彈不會炸中國人
只要誠心相信就刀槍不入
國民黨係咪唔信中央?

特然食翻藥
講野咁q正常

講柯p果陣就正常d 其餘時間根本陳云來

以前係kmt支持者

國民黨奶共
唔知點解好好笑

國民黨匪幫奶共，都唔係今日既事，條友唔係咁染？

國民黨革命委員會的確係奶共嘅

唔好話中國國民黨分唔到
就算加入中國共產黨都一樣分唔到

習總:中國不打中國人
台灣香港西藏不是中國人所以要打

仲勁過聖經章出埃及記

飛彈會scan到黨證條碼轉彎避開！

台灣佬就係唔面對歷史
講到共產黨未打過你咁
又唔諗吓之前點解人地會退兵